其實蕭生講甜故都好好笑！！

特別係4分30秒開始果個

有撚唔含來聽故

shame on 老燒打手

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務